面對中大支那生要求港獨公投，學生會識玩一定係咁回

投乜撚，唔鍾意港獨就死返大陸讀

去越南讀得唔得？